<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="transform.xsl"?>
<shop>
    <name>Кухня</name>
    <storage>
        <item>
            <title>Кухонные весы</title>
            <hr/>
            <description>
                Точные электронные весы с функцией измерения в граммах, миллилитрах, унциях и фунтах. Имеют тару (чашу) и режим "Тара" для взвешивания ингредиентов в собственную посуду. Небольшие, стильные, работают от батареек.
            </description>
            <advantages>
                Незаменимы для точного следования рецептам, выпечки, контроля порций и диет.
            </advantages>
            <price>12</price>
        </item>
        <item>
            <title>Магнитный держатель</title>
            <hr/>
            <description>
                Стильная деревянная или металлическая планка с мощными неодимовыми магнитами, которая крепится на стену. Позволяет безопасно и компактно хранить ножи лезвиями вверх, всегда под рукой.
            </description>
            <advantages>
                Экономит место в ящике, продлевает срок службы лезвий, делает кухню современной и функциональной.
            </advantages>
            <price>10</price>
        </item>
        <item>
            <title>Силиконовый коврик</title>
            <hr/>
            <description>
                Прочный нетоксичный коврик из пищевого силикона, заменяющий одноразовый бумажный пергамент. Подходит для выпечки, раскатки теста, работы с конфетами. Легко моется.
            </description>
            <advantages>
                Многоразовое использование, экономия денег, противень остается чистым, идеально ровное печенье.
            </advantages>
            <price>30</price>
        </item>
        <item>
            <title>Мерный стакан</title>
            <hr/>
            <description>
                Удобный прозрачный стакан из пластика или стекла с нанесёнными на стенки метриками для измерения сыпучих и жидких продуктов (мл, граммы для сахара, муки, воды и т.д.).
            </description>
            <advantages>
                Замена нескольким измерительным ёмкостям, быстро и удобно отмерять ингредиенты, не пачкая лишней посуды.
            </advantages>
            <price>3</price>
        </item>
        <item>
            <title>Электрический чайник</title>
            <hr/>
            <description>
                Современный чайник с функцией установки точной температуры нагрева воды (от 40°C до 100°C). Идеален для заваривания разных видов чая, кофе или приготовления детского питания.
            </description>
            <advantages>
                Максимальный контроль над процессом заваривания, сохранение полезных свойств напитков, функция поддержания температуры.
            </advantages>
            <price>300</price>
        </item>
    </storage>
</shop>